政府只係輸選舉，但冇輸民意

屌你老母仲有4成人投建制

四成人裡面我諗有一成係種番黎

4成人入面一半係老人
咁都叫冇輸

中間有幾多種票，我地唔知道o者!